{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016590?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 중문 제이힐&시티 호텔"
    },
    "text": "済州島西帰浦市中門に位置するジェイヒルホテルは、リラックスできる空間をリーズナブルな価格で提供します。 インテリアはシンプルできれいで、中門を訪れる人に満足していただける憩いの場です。 ホテルは中文観光団地から徒歩10分の距離に位置しておりアクセスに優れています。 客室は2名基準であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、超過入室はできません。 入室時間は午後4時から22時までで、予約後22時以降は入室できず、24時まで割引のない現地価格で差額の追加決済が可能です。 同様に、24時以降はノーショーとなります。 ペットは入室できず、客室内での火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されています。 また、利用者の貴重品紛失時の責任は利用者にあり、臭いがひどく発生する可能性のある飲食物の搬入は禁止されています。 違反した場合、客室整備のための業者の料金が請求されます。 ホテルは顧客とのコミュニケーションを重視するプレミアムホテルで、顧客とのコミュニケーションのために努力し、顧客からのフィードバックを大切にしています。 四半期ごとにお客様の意見を反映して、より良い宿泊施設を提供しようと努力しています。 希望することをホテルが良い思い出の宿として残ることを願いながら休息をお楽しみください。 ありがとうございます。 ヤノルジャ割引特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイヒルホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルは済州島西帰浦市中門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルのインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルのインテリアはシンプルできれいです。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルは中文観光団地から徒歩10分の距離に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルの客室は2名基準であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。超過入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルの入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルの入室時間は午後4時から22時までです。予約後22時以降は入室できず、24時まで差額の追加決済が可能です。24時以降はノーショーとなります。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルでは客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルでは客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルでは飲食物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルでは臭いがひどく発生する可能性のある飲食物の持ち込みは禁止されています。違反した場合、客室整備業者の料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルは顧客とのコミュニケーションを重視していますか？",
            "answer": "はい、ジェイヒルホテルは顧客とのコミュニケーションを重視しています。お客様からのフィードバックを大切にし、四半期ごとに改善に取り組んでいます。"
        },
        {
            "question": "ジェイヒルホテルのヤノルジャ割引特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ジェイヒルホテルのヤノルジャ割引特典は、提携店の内規に従って適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 533
    }
}